{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072134?place[place_type]=GID&place[gid]=1072134&place[latitude]=36.6775762173&place[longitude]=127.7688874035&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 화양황토펜션"
    },
    "text": "華陽黄土ペンションは黄土レンガで建てられた環境にやさしい休息空間で、俗離山華陽渓谷の空気と涼しい渓谷で、皆様に落ち着いた休息と活力を提供します。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ペット同伴や予約人数を追加する場合には連絡が必要ですし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴または同意が必要です。 入室及び退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客の責任で損害賠償が可能です。 また、客室内では魚や肉などの直火調理が不可能であり、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されており、お客様は一軒家の客室、IPTV、WiFi、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能などの付帯施設を利用することができます。 客室は故郷部屋(ワンルーム)、思い出部屋(家族室)、幸福部屋(家族室)、ささやき部屋(離れ)、微笑部屋(2階一軒家)で構成されており、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は予約時に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は予約時に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間は次のお客様のために遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客の責任で損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの直火調理が不可能であり、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が利用可能ですか？",
            "answer": "お客様は一軒家の客室、IPTV、WiFi、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能などの付帯施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は故郷部屋(ワンルーム)、思い出部屋(家族室)、幸福部屋(家族室)、ささやき部屋(離れ)、微笑部屋(2階一軒家)で構成されており、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 448
    }
}